點解日本JR可以食嘢

好肚餓呀
得搭車有時間食嘢
偏偏唔食得

即係可以定唔可以

根據我用超級語癌診斷及翻譯系統分析，
樓豚應該係羨慕搭JR可以食嘢，
而佢吘香港搭MTR就唔得。

系統有bug，
應為「喺」。
自膠一打

因為香港d 人唔自律
管理又求其，所以一刀切唔准食

香港咁多熱食，一開成架車都係味

多支那人

香港人/蝗食到周圍都係，又亂掉垃圾
日本人會將垃圾袋好帶走

JR 有幾多人搭？ 地鐵有幾多人搭？

講完

去過一次日本咁大把
人地飲食完真係好有手尾

無計啦，香港人唔立例就亂9咁嚟，唔識自律。
一句: 咩呀！犯法㗎！？

好多。好少。
講完

咁要睇咩線wor JR好多人坐嘅通勤車, 特別係繁忙時間, 都好少見人食嘢
特急新幹線自然多人食嘢, 咁香港直通車同高鐵都食得嘢啦

人既質素問題

橫向比較東亞發達城市都係唔禁食嘢
連登仔仲講咩人質素問題，為個落後制度辯護